The House just voted to kick-start Trump’s impeachment trial

They’re officially sending the articles of impeachment over, meaning the trial can now begin.

The House of Representatives voted Wednesday to send the articles of impeachment against President Donald Trump over to the Senate — finally taking the procedural step necessary for Trump’s trial to begin.

個人認為 trump trump 畀人搞嘅主要原因：

1．承認耶路撒冷為以色列首都
2．將駐以色列大使館遷至耶路撒冷
3．通過香港人權民主法
4．同中國打經濟戰